一人一個講過做過最卑微嘅事

明知冇可能 但我都唔捨得唔鐘意你

就算卑微 我只想抱你

做唔到對自己定既目標

出世算唔算？

人地唔中意你姐，咁又有幾卑微？
定佢當你屎咁踩？

I know that feel bro

只係我點做都好 都冇用

用前途爭取民主

咩文黎

仍要相信這裡會有想像

咩目標
試下一步一步咁做

鐘意到做狗咁爭在未奶埋鞋底 人哋唔想理你啊 收皮摺埋啦

事實係人都知 只係我唔想知